第一件事 全部同我落街！

理大被圍 走投無路 係咪好絕望 係咪好想做啲野？
但 啲行動post 話要燒狗屋 乜乜乜 你又唔敢做？
唔緊要 你想做返啲野的話 唔好沮喪
第一件事 全部同我換件衫 落街
離開你地果個舒舒服服既屋企係第一步
之後既 再算

香港人 行動

第一件事 落街
就算你只係落樓下 唔行得遠都好
想幫手 就首先離開你個屋企

大家出黎 要求警察撤退啊

就算係自己果區都好 人數一多 就係民意

推